知唔知道點解Ou永遠都比人睇唔起，比人笑？

因為有一半原因都係個垃圾商學院呀，係呀宜家點名屌你啊B220F!

28號exam, 你前幾日先email通知人29號交2月頭既present ppt都算啦。仆你個街26號send email提我28號exam,但你27號晏就16:00再send email 同我講exam postpone 到下個月尾？你老尾宜家撚狗呀？你安排唔好再急啲，屌你！

聞說ou考試要全程手機錄影仲有超多要求影片唔可以分段又唔可以大過幾多gb果類嘢係咪真

係好多on9要求又唔可以分段，不過冇限制gb

因為OU除咗nursing
畢業都係乞食

開咗PT

160k一年 仲要唔知讀完有冇牌

讀完冇牌就

咁貴比得起呢個數不如去外國讀仲好

無牌嘅話可以執柒咗佢

Nursing已經叫最好......b220F仲要30 credit 一年

識好多ou畢業嘅中年呀叔好多都係公司想升佢地識叫佢地是但讀個degree俾佢地上升
20幾歲果啲讀完真係鳩流流，不過點都好過冇

魚

真係唔係魚，讀mu 慘過讀ive

下 乜5係除左8大之外就要揀魚仁生嘅咩

香港仲有好多出路.jpg

都唔會冇啦 東大三寶就是例子

係真

商學院不嬲特別煩，好似year 1 year2 仲要入camp玩啲小學程度級嘅ice breaking

要求達唔到會fail?
好 on9